Module shops
Trước sự phát triển như vũ bảo của Internet, bùng nổ thông tin toàn cầu, hiện trạng các hoàn cảnh khó khăn ở khắp Việt Nam đang càng được truyền thông truyền bá quyên góp rộng rãi qua Internet. Việt Nam đang được đánh giá là quốc gia đầy tinh thần "lá lành đùm lá rách" và được bạn bè quốc tế khen ngợi và đánh giá cao.
Để bắt kịp xu hướng đưa công nghệ vào những dự án từ thiện, Công ty cổ phẩn phát triển nguồn mở Việt Nam (VINADES.,JSC) cùng với cộng đồng mã nguồn mở NukeViet đã xây dựng hệ thống Quản Lý các Dự Án Từ Thiện, hoạt động trên nên tảng mã nguồn mở NukeViet - Module Quản Lý Dự Án Từ Thiện.
Hướng dẫn cài đặt module :  https://wiki.nukeviet.vn/nukeviet4
Cài đặt từ gitlab https://gitlab.com/vodinhquochuy1511/d-an-quyen-gop-test-1